pxc 550耳機

之前淨係用iphone耳機，咁啱今日見王宛之介紹有觸控功能既pxc 550，幾特別咁，就搵下佢啲資料

依家有衝動想買佢，但唔知呢啲耳機可唔可以用黎跑步時聽，驚啲汗會整濕部耳機啲皮

any buddy

跑步既話好易跌

我著啲連帽衛衣包住個頭得唔得？
咁怕唔怕啲汗整爛部耳機啲皮？

唔得,都會去前跌
你打算粗用既就okay 既